短髮控我錯了，你快回來我身邊吧！

我好掛住你

短鳩正25！

雪仔同女仔食飯結果如何?

ok 挺不錯
不過要約多次睇下佢究竟係咪真係都對我有意思
如果friendzone我就即刻88

不說他了 叫他回來吧

fdzone唔好?

唔好
sad一排搵個個重好

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

全個動物台都知你追緊女啦雪仔

不 他低汁

是 很能狗

唔講都唔覺佢消失左